真係好乾好乾好乾燥⋯

已經乾到個嘴又痛又甩皮
塊面更加唔洗講
成身都勁乾 夜晚痕到不停r
好想訓教啊屌

你係咪乾性皮膚 我又唔覺好乾好乾燥

塗下lotion囉
去萬0莎莎果啲買枝幾十蚊就得啦

冬天一定乾到爆血
一係拗到出血
痛到痴根

房間已經有三部加濕/加濕型空氣清新機
希望今年過到冬

真係要勁勤力搽 三秒唔洗吸收曬

隻腳已經r到一撻撻 流曬血啦屌